1. Прототипне наслідування дозволяе наслідувати значеня із других обьєктів робить цепочку , для того щоб не дувлювати код і мінімізувати код .
2. super() викликаєтся для того щоб вікорастати або модифікувати поведінку батьківского класу